[高登公投]要大波黑鮑定係平胸粉鮑？

正評：大波黑鮑
負評：平胸粉鮑

胸不平何以平天下

粉鮑屌得多都變黑啦
對波會唔會愈屌愈大先

有左咪大囉

圖呢

平胸黑鮑！

返你個高登啦仆街

平胸